美國人稅前搵幾多錢先大約等於香港人稅後搵3皮?

我知道係咪單身..有冇小朋友..住係邊個州都有唔同稅率
但如果簡單用加州/NYC做例子，一個單身畢業左既年青人
唔計物價只計幣值，稅前搵幾多錢先大約等於香港人搵3皮?（已扣mpf同稅）

利申已經事前做足功課
但我見有d網係計到，佢地起碼年薪港紙46萬5000
扣哂稅先等於香港人稅後港紙36萬
係咪真係咁誇張?

係真係咁誇張
有原本4成左右嘅
但都係租屋住算

得4成？

美國

i mean交出去4成
我中文差

好痴線
但有時又會聽人講其實好多方法令到自己唔洗交咁多稅又是咪真

翻啲俾cash嘅工囉

講真美國逃稅真係好難
比較多係老世交多左稅之類，呢啲就要搵人核數睇下退到幾多返黎

原來係咁
咁係美國，20幾30歲稅後每月有3皮港紙
係大城市黎講算高定低？中西部黎計又算高定低？

3皮幾4皮淨收入的話，我諗已經算中位數了

中部個annual 收入中位數多嘅可以相差成15000usd ，指嘅係Kansas, Oklahoma 之類

都係睇返咩state啦，出入都幾大
仲有你份工